高手話你知，擲磚冇撚用的

磚飛得好慢，要避一定避到，而且有全副裝甲保護比你擲中都冇事，但你卻暴露自己位置。

鬼唔知磁軌炮威力大咩，有冇丫